有無咩胃痛漫畫/動畫推介？

好似wa既三角戀，又或者女主角係好似re入面ada wong/渡君的xx個金髮青梅竹馬咁，好有神秘感，明明對男主帶有異樣感情但會保持距離，偶然會同男主角搞下曖味，等你患得患失以為得對佢既時候又會被人疏遠，係咁吊你癮

岡田和人好似本本都係

戀愛成就

上面個部係我目前睇過最胃痛既漫畫
胃痛動畫
來自風平浪靜的明日
真實之淚
君吻（漫畫好撚sweet 動畫魔改變成胃痛系列）

窺視孔 同上面巴打講既戀愛成就
呢兩套可以話係完美符合你要求

想打大佬既
就係呢套我自己睇過既最好睇既戀愛胃痛作品
思春期的誘惑
可以話係集合曬 校園 神秘 愛情 小甜 胃痛 輕鬆於一身
已經唔係胃痛咁簡單

新堂エル - 變身
包胃痛

貓物語

蜂蜜四葉草

我鍾意同作者新嗰套”家有女友”多啲

君望

講胃痛點可以無四月是你的謊言

點睇窺視孔作者新作

瀨尾公治 既系列

獵人

wa2囉

新作好on9

睇完我全身心上下都痛

近排出既devilman crybaby

Thx bookmark定慢慢睇

來自深淵

家有女友個男主好撚垃圾
不了

又到了白色相簿的季節

ef-a
true tears

回曬塘 完全冇之前果種feel

爛尾公治 有你的小鎮